有無咩方法可以有safe house避下?

e家咁多酒店無人住 要割價吸客

開定一兩間房比前線去換衫休息有無得諗?

但個d地方係咪都會有cam?

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

快! 控制澳洲輿論 !順便tag埋你喺澳洲嘅朋友! 貼喺條太子新聞片下低!
Terrorist policemen attacked Hong Kong people in MTR again! Australian please don't let Hong Kong MTR company manage your railway system!

MTR in Au

#supportACTU
Dont trade with Hong Kong without boundary!

幫手推
但登記嘅手足怕唔怕？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有
但一定唔會公開喺連登
可以去助養group問問

可唔可以叫D海外派訂?

會唔會無咁易比人周到?